尋晚見到有隻sales畀狗屌

因為係同類